林鄭係咪只係中共製造出黎既唐英年？

傳真社單野佢根本冇得卸膊 再整多幾單黑材料 拉番佢落黎 再俾港豬最鍾意既薯片叔叔上位 你班友冇野講啦 到時又可以溫水煮蛙五年 完美